想同橋上嘅巴絲講幾句野

首先聲明我尊重每個人嘅決定
相信留係橋上嘅大家有自己嘅包伏，苦衷
但既然你地黎得現場就絕對有心支持樓下嘅義士
係橋下其中一個問題係視野同通信
希望橋上嘅巴絲可以主動提供幫助做哨兵
用大聲公通告情況e.g.邊個位需要咩物資
有能力嘅就幫手去附近買物資再拋落黎
畢竟橋上嘅戒備一定比較少
最後提提大家記得帶翻個口罩保障自己
香港加油

or 冇野做果陣幫手傳遞資訊，記得fact check

樓下啲訊號差到